原來龜頭Bob老婆個頭都好似龜頭

想問佢全家個頭係咪都係龜頭咁嘅款

BAM